韓國選美大賽, 美女如雲, 令評判難以評分

鬼佬 : you are all the same

鬥醫生手勢好
公平較量

唔好比韓國人識玩dna技術
一定周街兄妹都似

一撚樣

其實係醫生比賽

個個都咁靚,都唔知潛規則邊個好

一樣樣

影印機copy

好撚恐怖

第一幅圖都覺得唔係選美，係整容醫生手勢

copy and paste

其實我想知道
韓國男人, 係點樣分自己女朋友??

例如, 我約左女朋友 係條街等
見到個好似自己女朋友既物體, 馬上衝上去攬住佢:「BB, 等左好耐啦??」
呢個時候, 突然有個韓國男人衝出來:「屌你老母, 搞我條女」

我:「鬼知咩, 你條女同我條女一撚樣 sorry」

跟住我終於見到自己女朋友
點知呢個時候, 又見到一個韓國男人衝出來攬住我條女:「BB 你咁快到既??」

一撚樣既點平分呀

不如改做醫生參賽，每個醫生帶一個佢自己覺得整得最好最成功既客人黎，再比班評判做評審

就係因為個個一樣樣
先要潛規則分勝負呀

整容大賽 最好搵埋前後對比圖

頭三個事旦一個勝出都當三個贏

屌 唔講仲以為PS相

比下邊個個閪靚啲咯

人造人

一樣樣就唔好同一個髮型仲要玩埋dress code啦

其實紅到個d都唔係呢種樣

塑化雞不嬲倒模出黎架喎

點會唔係

屌你老母，搞我條女

連髮型都一樣 個個中分長髮

唔記邊度睇返嚟

泡菜國女人的友情係
「不求同年同月同日生，只求同口同鼻同醫生。」

One dog face

都唔知咩民族黎

影分身

又有垃圾泡狗入左來

屌第一眼以為係練剪頭髮嗰啲假頭

同一個醫生咪打和

Super！

白衫牛仔褲嗰張圖睇到好撚心寒

韓國女人真係信唔過

多重影分身之術

123456789 數唔到幾多號了😆

正常人: you are all the same

其實韓國咁樣先係發展到一個最完美既社會，唔會以貌取人，每個男人都係睇個女仔個性格同自己夾唔夾就可以，女仔又唔需要擔心男人只係睇佢外表唔係真心愛佢，更加唔會偷食，因為出面條條女都同自己一樣樣，就算偷食，都係大家性格真係唔夾，唔係因為自己有咩比唔上出面條女
大家平時都總會接觸到好多呢啲性格好既女但係又生到成pat 屎咁既樣，但又唔想犧牲自己啃左佢，就會感歎條女點解唔係生於韓國

韓妹：We are all the same

屌

animal planet
鬥床技